# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ninan 2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-12 22:21+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-12 22:21+0800\n"
"Last-Translator: xiaoyu <xiaokong1937@gmail.com>\n"
"Language-Team: x.y <xiaokong1937@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"

#: backends/models.py:31 weixin/models.py:172
msgid "nickname"
msgstr "昵称"

#: backends/models.py:32
msgid "avatar thumb"
msgstr "头像缩略图"

#: backends/models.py:35
msgid "avatar"
msgstr "头像"

#: backends/models.py:37
msgid "signature"
msgstr "签名"

#: backends/models.py:40
msgid "biography"
msgstr "简介"

#: backends/models.py:90
msgid "resource"
msgstr "资源"

#: backends/models.py:93
#, python-format
msgid "%(user)s status"
msgstr "%(user)s的状态"

#: backends/models.py:119
msgid "event"
msgstr "事件"

#: backends/models.py:120
msgid "events"
msgstr "事件"

#: backends/views.py:41
#, python-format
msgid "%(user)s 's timeline"
msgstr "%(user)s的时间线"

#: backends/views.py:60
msgid "Invalid file."
msgstr "无效的文件"

#: feedfish/genericviews.py:147
msgid "The little fishes are hungry, go and feed them !"
msgstr "小鱼鱼们都饿了！快去喂鱼！"

#: feedfish/genericviews.py:158
msgid "Go and change water for fishes! "
msgstr "快去给小鱼鱼换水！"

#: feedfish/genericviews.py:166
msgid "Ninan Feed Fish"
msgstr "呢喃喂鱼"

#: feedfish/models.py:25
msgid "One little fish died."
msgstr "一条小鱼鱼仙逝了"

#: feedfish/models.py:26
msgid "More than one fish died."
msgstr "超过一条小鱼鱼仙逝了"

#: feedfish/models.py:27
msgid "They eat a lot."
msgstr "他们能吃能喝"

#: feedfish/models.py:28
msgid "Better than usual."
msgstr "状况不错"

#: feedfish/models.py:29
msgid "New baby fish come to the world."
msgstr "小小鱼鱼降生啦！"

#: feedfish/models.py:30
msgid "He didn't feed them this time."
msgstr "这次忘记喂鱼了"

#: feedfish/models.py:34
msgid "Feed fish"
msgstr "喂鱼"

#: feedfish/models.py:35
msgid "Change Water"
msgstr "换水"

#: feedfish/models.py:40
msgid "fish status"
msgstr "鱼鱼状况"

#: feedfish/models.py:43
msgid "fish count"
msgstr "鱼鱼数量"

#: feedfish/models.py:45
msgid "fish photo"
msgstr "小鱼鱼的照片"

#: feedfish/models.py:48
msgid "Photo of fishes."
msgstr "小鱼鱼的照片"

#: feedfish/models.py:50
msgid "action"
msgstr "动作"

#: feedfish/models.py:53 templates/feedfish/index.html:19
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: feedfish/models.py:57 feedfish/models.py:58 templates/admin/base.html:86
msgid "Feed Fish"
msgstr "喂鱼"

#: milestone/models.py:28
msgid "Milestone is ongoning"
msgstr "里程碑正在进行中"

#: milestone/models.py:29
msgid "Milestone has been finished."
msgstr "里程碑已达成"

#: milestone/models.py:30
msgid "Milestone has been aborted."
msgstr "里程碑已放弃"

#: milestone/models.py:36
msgid "base score"
msgstr "基础积分"

#: milestone/models.py:38
msgid "Base score for your milestone. Can be negetive."
msgstr "里程碑的基础积分，可以是负数。"

#: milestone/models.py:40
msgid "achieve score"
msgstr "达成积分"

#: milestone/models.py:42
msgid ""
"Final score for your milestone. If a milestone's score reached its "
"`achieve_score`, the milestone will be marked as `complished`."
msgstr ""
"里程碑的最终积分。如果一个里程碑累计的积分达到了这个最终积分，这个里程碑将被"
"标记为已达成。"

#: milestone/models.py:46 note/models.py:64 weixin/models.py:26
#: xlink/models.py:34 xlink/models.py:51
msgid "title"
msgstr "标题"

#: milestone/models.py:48
msgid "The title of your milestone."
msgstr "里程碑的标题"

#: milestone/models.py:49 xlink/models.py:35 xlink/models.py:52
msgid "description"
msgstr "描述"

#: milestone/models.py:51
msgid "status"
msgstr "状态"

#: milestone/models.py:54
msgid "Status of your milestone."
msgstr "里程碑的状态"

#: milestone/models.py:78
#, python-format
msgid "started a new milestone : %(title)s"
msgstr "开启了新的里程碑 : %(title)s"

#: milestone/models.py:89 milestone/models.py:103
msgid "milestone"
msgstr "里程碑"

#: milestone/models.py:90
msgid "milestones"
msgstr "里程碑"

#: milestone/models.py:101
msgid "name"
msgstr "名称"

#: milestone/models.py:102
msgid "score"
msgstr "基础积分"

#: milestone/models.py:107
msgid "thing"
msgstr "事件"

#: milestone/models.py:108
msgid "things"
msgstr "事件"

#: milestone/models.py:120
#, python-format
msgid "%(user)s achieved a new milestone : %(title)s"
msgstr "%(user)s 达成了一项里程碑 : %(title)s"

#: ninan/mail.py:13
msgid "Validate your account"
msgstr "验证您的账号"

#: ninan/mail.py:14
#, python-brace-format
msgid ""
"Please click the follow link to active your accout at ninan.sinaapp.com .\n"
" {0}"
msgstr "请点击以下链接来激活您在ninan.sinaapp.com的账号{0}"

#: note/feeds.py:12
msgid "Note Feed on Ninan"
msgstr "订阅呢喃日记"

#: note/feeds.py:14
msgid "Latest Note Post on Ninan"
msgstr "呢喃上的最新一篇日记"

#: note/models.py:34 templates/note/note_detail.html:39
#: templates/note/note_list_page.html:33 templates/note/note_sidebar.html:13
#: templates/weixin/weixinmp_list.html:50
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: note/models.py:43
msgid "taggeditem"
msgstr "标签"

#: note/models.py:44
msgid "taggeditems"
msgstr "标签"

#: note/models.py:49 note/models.py:55 note/models.py:68
msgid "category"
msgstr "分类"

#: note/models.py:56
msgid "categories"
msgstr "分类"

#: note/models.py:65 weixin/models.py:28 weixin/models.py:121
#: weixin/models.py:143
msgid "content"
msgstr "内容"

#: note/models.py:70
msgid "allow_comment"
msgstr "允许评论"

#: note/models.py:71
msgid "wrote in reStructuredText"
msgstr "使用reStruturedText编写"

#: note/models.py:75
msgid "title_url"
msgstr "标题链接"

#: note/models.py:76
msgid ""
"Link of the note. Leave blank if you want to use the Pinyin of title. "
"Letters, numbers and  /./+/-/ characters"
msgstr "日记的链接。如果要使用标题的汉语拼音，请留空。只允许字母数字以及.+-"

#: note/models.py:81
msgid "Enter a valid title link."
msgstr "输入一个有效的标题链接"

#: note/models.py:88
msgid "note"
msgstr "日记"

#: note/models.py:89
msgid "notes"
msgstr "日记"

#: note/models.py:117 weixin/models.py:81
msgid "Time created"
msgstr "创建时间"

#: note/models.py:125
#, python-format
msgid "wrote a new note : %(title)s"
msgstr "写了新日记 : %(title)s"

#: note/genericviews/list.py:26 templates/note/note_list.html:5
msgid "Note List"
msgstr "日记列表"

#: note/genericviews/list.py:59
#, python-format
msgid "Notes tagged as [%(tag)s]"
msgstr "标记为[%(tag)s]的日记"

#: note/genericviews/list.py:85
#, python-format
msgid "No notes in category %(cat_id)s ."
msgstr "分类[%(cat_id)s]下没有日记。"

#: note/genericviews/list.py:89
#, python-format
msgid "Notes in category %(cat)s"
msgstr "分类[%(cat)s]下的日记"

#: note/genericviews/list.py:97
#, python-format
msgid "Note created by %(author)s"
msgstr "%(author)s 创建的日记"

#: note/genericviews/list.py:115
#, python-format
msgid "Notes created in %(year)s - %(month)s "
msgstr "%(year)s年%(month)s月创建的日记"

#: reminder/admin.py:123
msgid "The remind method has been commited , but not valid."
msgstr "提醒方法已经提交，但没有审核生效"

#: reminder/admin.py:128
msgid ""
"The remind method has been commited and validated.You can now add reminder. "
msgstr "提醒方法已经提交审核生效。现在，你可以创建提醒了。"

#: reminder/admin.py:132
msgid "The validate code was not correct."
msgstr "验证码不正确。"

#: reminder/admin.py:153
#, python-format
msgid ""
"The validate code has been sent to %(extra_info)s . Please input code into "
"[Validate code] area.\n"
"If you didn't receive it, wait for 10 minutes to send again."
msgstr ""
"验证码已经发送至%(extra_info)s。请在[验证码]内填入。如果没有收到，请在10分钟"
"后重新发送。"

#: reminder/admin.py:161
msgid "The remind type and extra_info are not valid."
msgstr "提醒方法和附加信息不是正确的格式。"

#: reminder/admin.py:205
#, python-format
msgid ""
"[Ninan Reminder]: Your validate code for Ninan is %(code)s . We are sorry to "
"bother, if this is not applied by you. Just ignore it. "
msgstr ""
"[呢喃提醒]：您的验证码是%(code)s。如果这不是你申请的，请忽略。抱歉打扰。"

#: reminder/forms.py:13 xlink/admin.py:24 xlink/admin.py:36
msgid "Click to select time."
msgstr "点击选择时间。"

#: reminder/forms.py:14 reminder/models.py:75 reminder/models.py:76
msgid "First remind time."
msgstr "首次提醒时间"

#: reminder/forms.py:30
msgid "Remind cycle was not a valid integer."
msgstr "提醒周期不是一个有效的数字。"

#: reminder/forms.py:35
msgid ""
"When remind type = `every * minutes` , cycle should be greater than 10 "
"minutes."
msgstr "当提醒方式为`每*分钟`时，提醒周期需要大于10分钟。"

#: reminder/forms.py:47
#, python-format
msgid "There are invalid integers in cycle. The integers are %(slize)s"
msgstr "提醒周期中包含非数字。这些非数字是%(slize)s。"

#: reminder/forms.py:54
msgid "When remind type is `weekly`, cycle should in 1~7"
msgstr "当提醒方式为`每周`时， 提醒周期需在1～7之内。"

#: reminder/forms.py:84 reminder/forms.py:86
msgid "Not a valid number."
msgstr "不是一个有效的数字"

#: reminder/forms.py:90
msgid "QQ not in range."
msgstr "QQ 号码不在有效的范围内（>10000）"

#: reminder/forms.py:94
msgid "Not a valid method."
msgstr "不是有效的提醒方法"

#: reminder/models.py:19
msgid "Remind only once"
msgstr "提醒一次"

#: reminder/models.py:20
msgid "Remind daily."
msgstr "每天提醒"

#: reminder/models.py:21
msgid "Remind weekly"
msgstr "每周提醒"

#: reminder/models.py:22
msgid "Remind only on workdays."
msgstr "只在工作日提醒"

#: reminder/models.py:23
msgid "Remind at every * minutes."
msgstr "每*分钟提醒"

#: reminder/models.py:24
msgid "Remind on which day of a week."
msgstr "每周几提醒"

#: reminder/models.py:28
msgid "Remind by QQ mail."
msgstr "通过QQ邮件提醒"

#: reminder/models.py:31
msgid "Sunday"
msgstr "星期天"

#: reminder/models.py:31
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: reminder/models.py:32
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: reminder/models.py:32
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: reminder/models.py:33
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: reminder/models.py:33
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: reminder/models.py:34
msgid "Staturday"
msgstr "星期六"

#: reminder/models.py:45
msgid "Remind method type."
msgstr "提醒方法"

#: reminder/models.py:47
msgid "Phone number or QQ number"
msgstr "手机号或者QQ号"

#: reminder/models.py:49
msgid "Validate code"
msgstr "验证码"

#: reminder/models.py:51
msgid "Expire in."
msgstr "验证码过期时间"

#: reminder/models.py:52
msgid "Generate by."
msgstr "生成来源"

#: reminder/models.py:64
#, python-format
msgid "%(title)s Target: %(content)s."
msgstr "%(title)s 目标： %(content)s。"

#: reminder/models.py:69 reminder/models.py:91
msgid "remind-method"
msgstr "提醒方法"

#: reminder/models.py:70
msgid "remind-methods"
msgstr "提醒方法"

#: reminder/models.py:77
msgid "Next remind time."
msgstr "下次提醒时间"

#: reminder/models.py:79
msgid "Remind cycle."
msgstr "提醒周期"

#: reminder/models.py:80
msgid ""
"Input numbers. If remind type is `Remind on which day of a week`,put in 1-7 "
"splitted by comma."
msgstr "输入数字。如果提醒方式为`每周几提醒`，输入以逗号分隔的数字。"

#: reminder/models.py:83
msgid "Remind type."
msgstr "提醒方式"

#: reminder/models.py:85
msgid "Reminder's title."
msgstr "提醒名称"

#: reminder/models.py:86
msgid "What to remind."
msgstr "提醒内容"

#: reminder/models.py:87
msgid "Content of a reminder.This will be sent to your phone or your email."
msgstr "提醒的内容。将会发送到你的手机或者邮箱。"

#: reminder/models.py:98
msgid "Next Remind Time"
msgstr "下次提醒时间"

#: reminder/models.py:102
#, python-format
msgid "Remind at every %(cycle)s minutes."
msgstr "每隔%(cycle)s分钟提醒。"

#: reminder/models.py:108
#, python-format
msgid "Remind on every %(day)s of a week."
msgstr "每周%(day)s提醒。"

#: reminder/models.py:113
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: reminder/models.py:116
msgid "reminder"
msgstr "提醒"

#: reminder/models.py:117
msgid "reminders"
msgstr "提醒"

#: reminder/views_utils.py:38
#, python-format
msgid "[Ninan Reminder]%(title)s : %(content)s"
msgstr "[呢喃提醒]%(title)s : %(content)s"

#: templates/404.html:3 templates/404.html.py:6
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 木有找到"

#: templates/404.html:7
msgid "What you are looking for is not here."
msgstr "你找的东西不在这里。"

#: templates/500.html:3
msgid "Server Internal Error"
msgstr "服务器内部错误"

#: templates/500.html:6
msgid "Em...."
msgstr "呃……"

#: templates/500.html:7
msgid ""
"Something goes wrong with the server. Don't panic. Our engineers are fixing "
"the bugs."
msgstr "服务器AFK了。别慌！我们的工程师正在修复。"

#: templates/500.html:8
msgid "And the answer is 42. You are welcome."
msgstr "（关于生命、宇宙,以及一切的）答案是42。不谢。"

#: templates/about.html:3 templates/about.html.py:6 templates/base.html:77
#: templates/base.html.py:130
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/about.html:7
msgid "Ninan is a project deployed at SAE, written in Python and Django."
msgstr "呢喃是一个部署在SAE上的项目，使用Python和Django编写。"

#: templates/about.html:8
msgid ""
"We readlly appreciate <a href=\"https://www.djangoproject.com/\" target="
"\"_blank\">Django</a>, <a href=\"http://getbootstrap.com/\" target=\"_blank"
"\">Bootstrap</a>, <a href=\"http://sae.sina.com.cn/\" target=\"_blank\">SAE</"
"a> and many other open-source project's wonderful products and with their "
"supports to our project."
msgstr ""
"感谢<a href=\"https://www.djangoproject.com/\" target=\"_blank\">Django</a>, "
"<a href=\"http://getbootstrap.com/\" target=\"_blank\">Bootstrap</a>, <a "
"href=\"http://sae.sina.com.cn/\" target=\"_blank\">SAE</a> 以及其他开源项目对"
"本项目的支持。"

#: templates/about.html:9
msgid ""
"Also thanks to the CDN service of <a href=\"http://www.qiniu.com/\" target="
"\"_blank\">QiNiu</a>."
msgstr ""
"感谢<a href=\"http://www.qiniu.com/\" target=\"_blank\">七牛</a>提供的CDN服"
"务。"

#: templates/about.html:10
msgid "If you want to feedback, you can "
msgstr "如果想要反馈，你可以"

#: templates/about.html:10
msgid "contact us"
msgstr "联系我们"

#: templates/base.html:17 templates/base.html.py:27 templates/base.html:32
#: templates/admin/base.html:16 templates/admin/base.html.py:46
#: templates/admin/base.html:51
msgid "Ninan"
msgstr "呢喃"

#: templates/base.html:36 templates/base.html.py:40 templates/base.html:58
#: templates/admin/500.html:6 templates/admin/base.html:55
#: templates/admin/base.html.py:59 templates/admin/base.html:73
#: templates/admin/invalid_setup.html:6 templates/admin/object_history.html:6
#: templates/admin/auth/user/change_password.html:13
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:38 templates/base.html.py:128
#: templates/admin/base.html:57
msgid "Note"
msgstr "日记"

#: templates/base.html:42
msgid "Feed Note"
msgstr "订阅日记"

#: templates/base.html:44 templates/admin/base.html:60
msgid "My Notes "
msgstr "我的日记"

#: templates/base.html:47 templates/admin/base.html:63
msgid "Add a Note "
msgstr "新增日记"

#: templates/base.html:50 templates/admin/base.html:66
msgid "Change a Note "
msgstr "修改日记"

#: templates/base.html:56 templates/admin/base.html:71
#: templates/reminder/index.html:7
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: templates/base.html:62 templates/admin/base.html:76
msgid "My Reminder"
msgstr "我的提醒"

#: templates/base.html:63 templates/admin/base.html:77
msgid "Add a Reminder"
msgstr "新增提醒"

#: templates/base.html:67 templates/admin/base.html:81
msgid "My RemindMethod"
msgstr "我的提醒方法"

#: templates/base.html:68 templates/admin/base.html:82
msgid "Add a RemindMethod"
msgstr "新增提醒方法"

#: templates/base.html:73 templates/feedfish/index.html:8
msgid "FeedFish"
msgstr "喂鱼"

#: templates/base.html:74 templates/milestone/index.html:7
msgid "Milestone"
msgstr "里程碑"

#: templates/base.html:76 templates/base.html.py:129
msgid "Contact"
msgstr "联系我们"

#: templates/base.html:79
msgid "Admin Index"
msgstr "管理首页"

#: templates/base.html:98
msgid "Welcome,"
msgstr "欢迎,"

#: templates/base.html:102
msgid "New user. "
msgstr "新用户"

#: templates/base.html:110
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑档案"

#: templates/base.html:111 templates/admin/base.html:121
msgid "Log out"
msgstr "注销"

#: templates/base.html:113 templates/admin/login.html:58
#: templates/registration/login.html:5 templates/registration/login.html:59
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: templates/base.html:148
msgid "Loading..."
msgstr "载入中……"

#: templates/base.html:155 templates/admin/base.html:179
msgid "Best viewed with "
msgstr "最佳浏览效果"

#: templates/contact.html:3 templates/contact.html.py:6
#: templates/reminder/index.html:11
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/contact.html:8
msgid "Or Sina WeiBo"
msgstr "或新浪微博"

#: templates/contact.html:9
msgid "Em, we encoded the email using base64 to anti spam"
msgstr "呃，为了防止垃圾邮件，地址使用了base64加密"

#: templates/contact.html:10
msgid "Click here to show email."
msgstr "点我显示邮箱"

#: templates/done.html:8
msgid "Login success!"
msgstr "登录成功"

#: templates/done.html:10
msgid "You are logged in as "
msgstr "您已登录为"

#: templates/done.html:11
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: templates/done.html:13
msgid "Associated"
msgstr "已关联的账户"

#: templates/done.html:19
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: templates/done.html:25
msgid "Associate"
msgstr "关联以下账户"

#: templates/email.html:7
msgid "Add an Email"
msgstr "绑定邮箱"

#: templates/email.html:12 templates/email_signup.html:13
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: templates/email.html:15 templates/email_signup.html:15
msgid "Enter email"
msgstr "输入邮箱"

#: templates/email.html:17 templates/admin/pagination.html:11
#: templates/admin/submit_line.html:7 templates/kvdb/upload.html:13
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/email_signup.html:8
msgid "Signup with email"
msgstr "使用邮箱地址登录"

#: templates/email_signup.html:19 templates/username_signup.html:19
msgid "Password for this site"
msgstr "此站点的密码"

#: templates/email_signup.html:21 templates/username_signup.html:21
#: templates/admin/auth/user/change_password.html:38
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/email_signup.html:25
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: templates/email_signup.html:27
msgid "Your full name"
msgstr "您的全名"

#: templates/email_signup.html:30 templates/username_signup.html:24
msgid "Signup"
msgstr "登录"

#: templates/home.html:6 templates/registration/login.html:8
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/login_index_modal.html:8
msgid "Social Login"
msgstr "社会化登录"

#: templates/login_index_modal.html:15
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/search.html:4 templates/search_index.html:3
#: templates/search_index.html.py:5 templates/search_index.html:10
#: templates/search_index.html.py:11 templates/admin/search_form.html:10
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/search_index.html:14
msgid "Submit"
msgstr "发送"

#: templates/search_index.html:35
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中……"

#: templates/search_index.html:36
msgid "Searrching...please wait."
msgstr "正在加载搜索结果，请稍等哦~"

#: templates/social_backends.html:4
msgid "Weibo"
msgstr "微博"

#: templates/social_backends.html:5
msgid "Douban"
msgstr "豆瓣"

#: templates/social_backends.html:6
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: templates/social_backends.html:10
msgid "Log in by WeiBo"
msgstr "使用新浪微博账号登录"

#: templates/social_backends.html:15
msgid "Log in by Douban"
msgstr "使用豆瓣账号登录"

#: templates/social_backends.html:20
msgid "Log in by email"
msgstr "使用邮箱账号登录"

#: templates/username_signup.html:8
msgid "Signup with username"
msgstr "使用用户名登录"

#: templates/username_signup.html:13
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/username_signup.html:15
msgid "Enter username"
msgstr "输入用户名"

#: templates/validation_sent.html:8
msgid "Validation sent"
msgstr "验证码已发送"

#: templates/validation_sent.html:10
msgid "A email validation was sent to "
msgstr "邮箱验证已发送至"

#: templates/admin/404.html:4 templates/admin/404.html.py:9
msgid "Page not found"
msgstr "页面没有找到"

#: templates/admin/404.html:11
msgid "We're sorry, but the requested page could not be found."
msgstr "很抱歉，请求的页面没有找到"

#: templates/admin/500.html:7
msgid "Server error"
msgstr "服务器错误"

#: templates/admin/500.html:11
msgid "Server error (500)"
msgstr "服务器错误（500）"

#: templates/admin/500.html:15
msgid "Server Error <em>(500)</em>"
msgstr "服务器错误<em>(500)</em>"

#: templates/admin/500.html:17
msgid ""
"There's been an error. It's been reported to the site administrators via "
"email and should be fixed shortly. Thanks for your patience."
msgstr "唔，出错了。错误已被报告给站点管理员，很快就会修复。谢谢您耐心等待。"

#: templates/admin/actions.html:11
msgid "Run the selected action"
msgstr "执行选中的动作"

#: templates/admin/actions.html:11
msgid "Go"
msgstr "执行"

#: templates/admin/actions.html:18
msgid "Click here to select the objects across all pages"
msgstr "点击此处在所有页面中选择对象"

#: templates/admin/actions.html:18
#, python-format
msgid "Select all %(total_count)s %(module_name)s"
msgstr "全选 %(total_count)s 个 %(module_name)s"

#: templates/admin/actions.html:20
msgid "Clear selection"
msgstr "清除选择"

#: templates/admin/app_index.html:6 templates/admin/change_form.html:21
#: templates/admin/change_list.html:40
#: templates/admin/delete_confirmation.html:6
#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:6
#: templates/admin/index.html:5 templates/registration/logged_out.html:5
msgid "Admin Home"
msgstr "管理首页"

#: templates/admin/app_index.html:8
#, python-format
msgid "<li><a href=\"#\">%(name)s Admin</a></li>"
msgstr "<li><a href=\"#\">%(name)s 管理</a></li>"

#: templates/admin/base.html:88
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/admin/base.html:115
#: templates/admin/auth/user/change_password.html:17
#: templates/admin/auth/user/change_password.html:51
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/admin/base_site.html:4 templates/registration/login.html:5
msgid "Ninan Site Admin"
msgstr "呢喃站点管理"

#: templates/admin/base_site.html:7
msgid "Ninan administration"
msgstr "呢喃管理"

#: templates/admin/change_form.html:22 templates/admin/change_form.html:23
#: templates/admin/change_list.html:41 templates/admin/change_list.html:42
#: templates/admin/delete_confirmation.html:7
#: templates/admin/delete_confirmation.html:8
#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:7
#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:8
msgid " Admin"
msgstr "管理"

#: templates/admin/change_form.html:24 templates/admin/index.html:28
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: templates/admin/change_form.html:31 templates/admin/object_history.html:10
msgid "History"
msgstr "历史"

#: templates/admin/change_form.html:32
#: templates/admin/edit_inline/stacked.html:9
#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:27
msgid "View on site"
msgstr "在站点上查看"

#: templates/admin/change_form.html:45 templates/admin/change_list.html:74
#: templates/admin/login.html:12
#: templates/admin/auth/user/change_password.html:27
#: templates/registration/login.html:13
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "请更正如下错误"
msgstr[1] "请更正如下错误"

#: templates/admin/change_list.html:52
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: templates/admin/change_list.html:65
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "增加 %(name)s"

#: templates/admin/change_list_results.html:18
msgid "Remove from sorting"
msgstr "删除排序"

#: templates/admin/change_list_results.html:19
#, python-format
msgid "Sorting priority: %(priority_number)s"
msgstr "排序序号: %(priority_number)s"

#: templates/admin/change_list_results.html:20
msgid "Toggle sorting"
msgstr "点击排序"

#: templates/admin/delete_confirmation.html:10
#: templates/admin/submit_line.html:3 templates/note/note_detail.html:23
#: templates/note/note_list_page.html:15
#: templates/weixin/weixinmp_detail.html:25
#: templates/weixin/weixinmp_list.html:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/admin/delete_confirmation.html:17
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would result in deleting "
"related objects, but your account doesn't have permission to delete the "
"following types of objects:"
msgstr ""
"删除 %(object_name)s '%(escaped_object)s' 将会导致删除其关联的对象，但是你的"
"账户没有删除以下对象的权限："

#: templates/admin/delete_confirmation.html:25
#, python-format
msgid ""
"Deleting the %(object_name)s '%(escaped_object)s' would require deleting the "
"following protected related objects:"
msgstr ""
"删除 %(object_name)s '%(escaped_object)s' 将会需要删除如下受保护的对象："

#: templates/admin/delete_confirmation.html:33
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"? "
"All of the following related items will be deleted:"
msgstr ""
"你真的要删除 %(object_name)s \"%(escaped_object)s\"？ 以下这些相关的条目也会"
"被删除："

#: templates/admin/delete_confirmation.html:38
#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:43
msgid "Yes, I'm sure"
msgstr "是的，我确定"

#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:9
msgid "Delete multiple objects"
msgstr "删除多个对象"

#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:16
#, python-format
msgid ""
"Deleting the selected %(objects_name)s would result in deleting related "
"objects, but your account doesn't have permission to delete the following "
"types of objects:"
msgstr ""
"删除选择的%(objects_name)s对象将会导致删除相关的对象，但是你的账户没有删除以"
"下相关对象的权限："

#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:24
#, python-format
msgid ""
"Deleting the selected %(objects_name)s would require deleting the following "
"protected related objects:"
msgstr "删除选中的%(objects_name)s需要删除以下受保护的相关联的对象："

#: templates/admin/delete_selected_confirmation.html:32
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected %(objects_name)s? All of the "
"following objects and their related items will be deleted:"
msgstr ""
"你真的要删除选中的%(objects_name)s?以下这些对象和他们相关的条目都会被删除："

#: templates/admin/filter.html:3
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr "通过 %(filter_title)s "

#: templates/admin/index.html:15
#, python-format
msgid "Models in the %(name)s application"
msgstr "在%(name)s应用中的模型"

#: templates/admin/index.html:16
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr "%(name)s"

#: templates/admin/index.html:34 templates/note/note_detail.html:22
#: templates/note/note_list_page.html:14
#: templates/weixin/weixinmp_detail.html:24
#: templates/weixin/weixinmp_list.html:31
msgid "Change"
msgstr "修改"

#: templates/admin/index.html:45
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "你没有修改任何东西的权限。"

#: templates/admin/index.html:53
msgid "My Actions"
msgstr "我的动作"

#: templates/admin/index.html:57
msgid "None available"
msgstr "没有可用的"

#: templates/admin/index.html:70
msgid "Unknown content"
msgstr "未知的内容"

#: templates/admin/invalid_setup.html:12
msgid ""
"Something's wrong with your database installation. Make sure the appropriate "
"database tables have been created, and make sure the database is readable by "
"the appropriate user."
msgstr ""
"你的数据库安装出了一些问题。确保合适的数据库表已经创建，同时可被用户访问。"

#: templates/admin/login.html:43 templates/registration/login.html:44
msgid "Password:"
msgstr "密码"

#: templates/admin/login.html:53 templates/registration/login.html:54
msgid "Forgotten your password or username?"
msgstr "忘记密码或者用户名？"

#: templates/admin/object_history.html:21
msgid "Date/time"
msgstr "日期/时间"

#: templates/admin/object_history.html:22 templates/feedfish/index.html:14
msgid "User"
msgstr "用户"

#: templates/admin/object_history.html:23 templates/feedfish/index.html:15
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: templates/admin/object_history.html:37
msgid ""
"This object doesn't have a change history. It probably wasn't added via this "
"admin site."
msgstr "这个对象没有修改历史。它可能不是通过管理界面加入的。"

#: templates/admin/pagination.html:10
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: templates/admin/search_form.html:12
#, python-format
msgid "%(counter)s result"
msgid_plural "%(counter)s results"
msgstr[0] "%(counter)s 个结果"
msgstr[1] "%(counter)s 个结果"

#: templates/admin/search_form.html:12
#, python-format
msgid "%(full_result_count)s total"
msgstr "共 %(full_result_count)s"

#: templates/admin/submit_line.html:4
msgid "Save as new"
msgstr "另存为新的对象"

#: templates/admin/submit_line.html:5
msgid "Save and add another"
msgstr "保存并增加另一个"

#: templates/admin/submit_line.html:6
msgid "Save and continue editing"
msgstr "保存并继续编辑"

#: templates/admin/auth/user/add_form.html:6
msgid ""
"First, enter a username and password. Then, you'll be able to edit more user "
"options."
msgstr "首先，输入账户密码。然后，你就可以编辑更多用户选项了。"

#: templates/admin/auth/user/add_form.html:8
msgid "Enter a username and password."
msgstr "输入用户名和密码。"

#: templates/admin/auth/user/change_password.html:31
#, python-format
msgid "Enter a new password for the user <strong>%(username)s</strong>."
msgstr "输入<strong>%(username)s</strong>的新密码。"

#: templates/admin/auth/user/change_password.html:44
msgid "Password (again)"
msgstr "密码（再输一次）"

#: templates/admin/auth/user/change_password.html:45
msgid "Enter the same password as above, for verification."
msgstr "为了验证，输入与上面相同的密码。"

#: templates/admin/edit_inline/stacked.html:26
#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:70
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/admin/edit_inline/stacked.html:27
#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:69
#, python-format
msgid "Add another %(verbose_name)s"
msgstr "添加另一个 %(verbose_name)s"

#: templates/admin/edit_inline/tabular.html:14
msgid "Delete?"
msgstr "删除？"

#: templates/admin/reminder/rmv_add_form.html:6
msgid "Get Validate Code"
msgstr "获取验证码"

#: templates/backends/event_list.html:3 templates/backends/event_list.html:7
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: templates/backends/event_list_page.html:16
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates/backends/event_list_page.html:25
msgid "Nothing yet."
msgstr "现在还什么也没有"

#: templates/endless/show_more.html:5
msgid "more"
msgstr "更多"

#: templates/feedfish/index.html:3
msgid "FeedFish - Ninan"
msgstr "喂鱼 - 呢喃"

#: templates/feedfish/index.html:16
msgid "Last Feed Time"
msgstr "上次喂食时间"

#: templates/feedfish/index.html:17
msgid "Fish status"
msgstr "鱼鱼状况"

#: templates/feedfish/index.html:18
msgid "Fish amount"
msgstr "鱼鱼数量"

#: templates/feedfish/index.html:20
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: templates/feedfish/index.html:28
msgid "Not feed."
msgstr "没有喂鱼"

#: templates/feedfish/index.html:41
msgid "Click to see photo of fishes"
msgstr "点击查看小鱼鱼的照片"

#: templates/feedfish/index.html:52
msgid ""
"Hint: If you are visiting on a mobile device, press and slide to show full "
"table"
msgstr ""
"提示： 如果您正在使用移动设备查看本页， 请在表格内按住以拖动来查看全部表格"

#: templates/kvdb/upload.html:3 templates/kvdb/upload.html.py:6
msgid "KVDB file upload"
msgstr "KVDB文件上传"

#: templates/kvdb/upload.html:9
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/milestone/index.html:4
msgid "Milestone - Ninan"
msgstr "里程碑 - 呢喃"

#: templates/milestone/index.html:8
msgid "Frown upon why it is so hard to hold on losing weight?"
msgstr "是否为减肥坚持不住而愁眉不展？"

#: templates/milestone/index.html:9
msgid "Suck in endless anxiety when trying to remeber the new word?"
msgstr "是否为背单词而焦躁不已？"

#: templates/milestone/index.html:10
msgid "Do not panic."
msgstr "不要慌。"

#: templates/milestone/index.html:11
msgid "Now you have newly banded `Milestone` app from Ninan."
msgstr "现在，有了新发布的呢喃应用`里程碑`"

#: templates/milestone/index.html:13
msgid ""
"&gt;&gt; Or you just <a href=\"/milestone/random/\">want a look at what "
"others doing...</a>"
msgstr ">> 或者<a href=\"/milestone/random/\"> 随便看看……</a>"

#: templates/milestone/milestone_list.html:3
#, python-format
msgid "Milestones of %(uname)s"
msgstr "%(uname)s的里程碑"

#: templates/milestone/milestone_list.html:7
#: templates/milestone/milestone_list.html:28
#, python-format
msgid "%(uname)s's milestone"
msgstr "%(uname)s的里程碑"

#: templates/milestone/milestone_list.html:12
msgid "Milestones:"
msgstr "里程碑"

#: templates/milestone/milestone_list.html:16
msgid "Things:"
msgstr "事件"

#: templates/milestone/milestone_list.html:20
msgid "Total scores:"
msgstr "总积分"

#: templates/milestone/milestone_list.html:34
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/milestone/milestone_list.html:35
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: templates/milestone/milestone_list.html:36
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/milestone/milestone_list.html:37
msgid "Started At"
msgstr "开始于"

#: templates/milestone/milestone_list.html:45
msgid "click to show detail"
msgstr "点击显示明细"

#: templates/milestone/stone_detail.html:3
msgid "Milestone Detail"
msgstr "里程碑明细"

#: templates/milestone/stone_detail.html:15
msgid "Thing Name"
msgstr "事件名称"

#: templates/milestone/stone_detail.html:16
msgid "Thing Score"
msgstr "事件积分"

#: templates/milestone/stone_detail.html:31
msgid "Total score"
msgstr "总积分"

#: templates/note/_pagination.html:7 templates/note/note_detail.html:53
#: templates/weixin/weixinmp_detail.html:42
msgid "Previous"
msgstr "上一个"

#: templates/note/_pagination.html:15 templates/note/note_detail.html:58
#: templates/weixin/weixinmp_detail.html:47
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: templates/note/note_detail.html:15 templates/note/note_list_page.html:7
#: templates/weixin/weixinmp_list.html:26
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: templates/note/note_detail.html:17 templates/note/note_list_page.html:9
#: templates/weixin/weixinmp_detail.html:22
#: templates/weixin/weixinmp_list.html:28
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/note/note_detail.html:19
msgid "Reads"
msgstr "阅读"

#: templates/note/note_detail.html:20
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/note/note_detail.html:34 templates/note/note_list_page.html:27
#: templates/note/note_sidebar.html:5 templates/weixin/weixinmp_list.html:44
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: templates/note/note_list.html:14 templates/weixin/weixinmp_list.html:19
msgid "No Objects yet in this item. "
msgstr "这个条目下没有对象"

#: templates/note/note_list.html:15 templates/weixin/weixinmp_list.html:20
msgid "We are sorry, but there is no objects in this item. "
msgstr "很抱歉，这个条目下没有对象。"

#: templates/note/note_list.html:16 templates/weixin/weixinmp_list.html:21
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: templates/note/note_list_page.html:11
msgid "reads"
msgstr "阅读"

#: templates/note/note_list_page.html:12
msgid "comments"
msgstr "评论"

#: templates/note/note_list_page.html:20
#: templates/weixin/weixinmp_list.html:37
msgid "Read full content"
msgstr "阅读全文"

#: templates/note/note_sidebar.html:21
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: templates/provider/authorize.html:5
msgid "OAuth Confirmation"
msgstr "OAuth确认"

#: templates/provider/authorize.html:9
msgid "Authorize Confirmation"
msgstr "授权确认"

#: templates/registration/logged_out.html:10
msgid "Thanks for spending some quality time with the Web site today."
msgstr "感谢你今天在本网站上花费了一些时间。"

#: templates/registration/logged_out.html:12
msgid "Log in again"
msgstr "重新登录"

#: templates/reminder/index.html:4
msgid "Reminder - Ninan"
msgstr "提醒 - 呢喃"

#: templates/reminder/index.html:8
msgid ""
"Ninan Reminder is a remind solution based on web, aimed at provide remind "
"service for you."
msgstr "呢喃是一个基于web的提醒解决方案，旨在提供提醒服务。"

#: templates/reminder/index.html:9
msgid ""
"You can custom reminder on every day, every week, peculiar day(s) of a week, "
"or on workdays (Chinese)."
msgstr "你可以定制每天提醒，每周提醒，每周几提醒或者工作日提醒。"

#: templates/reminder/index.html:10
msgid "We are in phase beta, so just provide QQ mail remind."
msgstr "现在还处于beta阶段，所以只支持QQ邮件提醒。"

#: templates/reminder/index.html:11
msgid "Any problem, please"
msgstr "如有任何问题，请"

#: templates/search/search.html:7
msgid "No results found."
msgstr "没有符合条件的结果。"

#: templates/weixin/weixinmp_detail.html:9
msgid "Weixin QRCode"
msgstr "微信二维码"

#: templates/weixin/weixinmp_detail.html:11
msgid "Span to subscribe XIAOYU_NINAN"
msgstr "扫描关注`欢声小彧`"

#: templates/weixin/weixinmp_list.html:5 weixin/genericviews/list.py:23
msgid "Weixin Article List"
msgstr "微信文章列表"

#: templates/weixin/weixinmp_list.html:11
msgid "QRCode for ninan_weixin in wechat app"
msgstr "欢声小彧的微信二维码"

#: templates/weixin/weixinmp_list.html:12
msgid "Scan QRCode from wechat app and subscribe ninan_weixin"
msgstr "用微信扫描二维码订阅欢声小彧"

#: utils/model_utils.py:53
msgid "created"
msgstr "创建时间"

#: utils/model_utils.py:54
msgid "modified"
msgstr "修改时间"

#: utils/model_utils.py:55
msgid "is_valid"
msgstr "有效"

#: utils/model_utils.py:56
msgid "is_private"
msgstr "私有"

#: utils/model_utils.py:66
msgid "Created Time"
msgstr "创建时间"

#: weixin/models.py:29
msgid "digest"
msgstr "摘要"

#: weixin/models.py:31
msgid "author"
msgstr "作者"

#: weixin/models.py:32
msgid "fileid"
msgstr "文件ID"

#: weixin/models.py:33
msgid "show cover image"
msgstr "显示封面图片"

#: weixin/models.py:36
msgid "Cover Image"
msgstr "封面图片"

#: weixin/models.py:39
msgid ""
"Cover Image for article, will be set to `uploads/cover.jpg` if left blank."
msgstr "文章封面图片。留空将会被设置为`uploads/cover.jpg`。"

#: weixin/models.py:44
msgid "is_published"
msgstr "是否已发布"

#: weixin/models.py:45
msgid "Sync"
msgstr "同步到微信"

#: weixin/models.py:46
msgid "Synchronize to weixin server."
msgstr "同步到微信服务器"

#: weixin/models.py:51
msgid "weinxin_article"
msgstr "微信文章"

#: weixin/models.py:52
msgid "weixin_articles"
msgstr "微信文章"

#: weixin/models.py:65
#, python-format
msgid "wrote a new wechat article : %(title)s"
msgstr "写了新的微信文章: %(title)s"

#: weixin/models.py:109
msgid "Message for user subscribe"
msgstr "订阅消息"

#: weixin/models.py:110
msgid "Usage for express"
msgstr "快递使用帮助"

#: weixin/models.py:111
msgid "Usage for commen"
msgstr "通用帮助"

#: weixin/models.py:117
msgid "trigger type"
msgstr "关键字类型"

#: weixin/models.py:124
msgid "weixin_config"
msgstr "微信配置"

#: weixin/models.py:125
msgid "weixin_configs"
msgstr "微信配置"

#: weixin/models.py:133
msgid "trigger keyword partly match"
msgstr "关键字部分匹配"

#: weixin/models.py:134
msgid "trigger keyword entirely match"
msgstr "关键字全部匹配"

#: weixin/models.py:140
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: weixin/models.py:144
msgid "match_type"
msgstr "匹配类型"

#: weixin/models.py:149
msgid "weixin_reply"
msgstr "微信回复设置"

#: weixin/models.py:150
msgid "weixin_replies"
msgstr "微信回复设置"

#: weixin/models.py:159
msgid "last article id"
msgstr "最近的微信文章ID"

#: weixin/models.py:161
msgid "unpublished article id"
msgstr "尚未推送的微信文章ID"

#: weixin/models.py:164 weixin/models.py:165
msgid "weixin_global_config"
msgstr "微信全局配置"

#: weixin/models.py:174
msgid "fake_id"
msgstr "虚ID"

#: weixin/models.py:176
msgid "openid"
msgstr "开放ID"

#: weixin/models.py:179
msgid "last msg send time"
msgstr "上次消息发送时间"

#: weixin/models.py:182
msgid "weixin_user"
msgstr "微信用户"

#: weixin/models.py:183
msgid "weixin_users"
msgstr "微信用户"

#: weixin/genericviews/base.py:101
#, python-format
msgid "Sorry but your input [%(type)s: %(msg)s] is not valid."
msgstr "抱歉您的输入[%(type)s: %(msg)s]无法被识别"

#: weixin/genericviews/list.py:33
#, python-format
msgid "Weixin articls created by %(author)s"
msgstr "%(author)s 创建的微信文章"

#: weixin/genericviews/list.py:51
#, python-format
msgid "Weixin articls created in %(year)s - %(month)s "
msgstr "%(year)s年%(month)s月创建的微信文章"

#: xlink/admin.py:25
msgid "Record time."
msgstr "记录时间"

#: xlink/admin.py:37
msgid "expire time."
msgstr "验证码过期时间"

#: xlink/models.py:19
msgid "Switch"
msgstr "开关"

#: xlink/models.py:20
msgid "Temperature Sensor"
msgstr "温度传感器"

#: xlink/models.py:25
msgid "degree Celsius"
msgstr "摄氏度"

#: xlink/models.py:26
msgid "degree Fahrenheit"
msgstr "华氏度"

#: xlink/models.py:27
msgid "meter"
msgstr "米"

#: xlink/models.py:28
msgid "on or off"
msgstr "开或关"

#: xlink/models.py:36
msgid "show to public"
msgstr "向公众公开此设备"

#: xlink/models.py:42
msgid "device"
msgstr "设备"

#: xlink/models.py:43
msgid "devices"
msgstr "设备"

#: xlink/models.py:49
msgid "sensor type"
msgstr "传感器类型"

#: xlink/models.py:54
msgid "unit"
msgstr "单位"

#: xlink/models.py:61
msgid "sensor"
msgstr "传感器"

#: xlink/models.py:62
msgid "sensors"
msgstr "传感器"

#: xlink/models.py:81
msgid "value"
msgstr "值"

#: xlink/models.py:82
msgid "time happened"
msgstr "发生时间"

#: xlink/models.py:86
msgid "datapoint"
msgstr "数据点"

#: xlink/models.py:87
msgid "datapoints"
msgstr "数据点"

#: xlink/models.py:99 xlink/models.py:104
msgid "command"
msgstr "命令"

#: xlink/models.py:100
msgid "expire time"
msgstr "验证码过期时间"

#: xlink/models.py:105
msgid "commands"
msgstr "命令"

#~ msgid ""
#~ "Now it's in phase beta. And of course , many features are still under "
#~ "construction."
#~ msgstr "现在处在beta阶段。当然，许多功能还没有实现。"

#~ msgid "read_times"
#~ msgstr "阅读次数"

#~ msgid "New Comments from Ninan"
#~ msgstr "呢喃上的新评论"

#~ msgid ""
#~ "%(user)s has posted a comment to your comment : %(comment_content)s ."
#~ msgstr "%(user)s 对您的评论进行了回复 : %(comment_content)s ."

#~ msgid "Feed Comment"
#~ msgstr "订阅评论"

#~ msgid "Required. Will not be published."
#~ msgstr "必需。不会被公开。"

#~ msgid "Your site"
#~ msgstr "您的站点"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "发布"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "预览"

#~ msgid "Thanks for commenting"
#~ msgstr "感谢您的评论"

#~ msgid "Thank you for your comment"
#~ msgstr "谢谢您的评论"

#~ msgid "Redirect to the previous page in 2 seconds."
#~ msgstr "2秒内返回您之前浏览的网页。"

#~ msgid "Preview your comment"
#~ msgstr "预览您的评论"

#~ msgid "Please correct the error below"
#~ msgid_plural "Please correct the errors below"
#~ msgstr[0] "请更正如下的错误"
#~ msgstr[1] "请更正如下的错误"

#~ msgid "then"
#~ msgstr "然后"

#~ msgid "Post your comment"
#~ msgstr "发布你的评论"

#~ msgid "or make changes"
#~ msgstr "或者做一下修改"

#~ msgid "Add comment"
#~ msgstr "添加评论"

#~ msgid "Feed comment"
#~ msgstr "订阅评论"

#~ msgid "says"
#~ msgstr "说"

#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "回复"

#~ msgid "Weixin"
#~ msgstr "微信"

#~ msgid ""
#~ "Want to buy yourself a new iPhone ? Started from <a\n"
#~ "        href=\"/%(AMD_ROOT)s/milestone/\">milestone</a>"
#~ msgstr ""
#~ "想给自己买iPhone？从<a href=\"/%(AMD_ROOT)s/milestone/\">里程碑</a>开始"
#~ "吧！"

#~ msgid "KVDB Admin"
#~ msgstr "KVDB管理"

#~ msgid "Chat with XRobot"
#~ msgstr "与机器人聊天！"

#~ msgid " Chat With XRobot! "
#~ msgstr "与机器人聊天！"

#~ msgid "Hi."
#~ msgstr "你好."

#~ msgid "Say something"
#~ msgstr "说点什么"

#~ msgid "Question"
#~ msgstr "提问"

#~ msgid "Answer"
#~ msgstr "回答"

#~ msgid "Training Me !"
#~ msgstr "训练我"

#~ msgid "Thank you for training."
#~ msgstr "谢谢您的训练"

#~ msgid "Only superuser can train me."
#~ msgstr "只有超级用户可以训练我"

#~ msgid " SAE KVDB Admin "
#~ msgstr "KVDB管理"

#~ msgid "KVDB Summary"
#~ msgstr "KVDB概况"

#~ msgid " SAE KVDB Admin  "
#~ msgstr "KVDB管理"

#~ msgid "Export KVDB Data"
#~ msgstr "导出KVDB数据"

#~ msgid "Prefix"
#~ msgstr "前缀"

#~ msgid "Limit"
#~ msgstr "限制"

#~ msgid "Limit 10"
#~ msgstr "限制 10"

#~ msgid "Get KV data"
#~ msgstr "获取KV数据"

#~ msgid "Key"
#~ msgstr "键"

#~ msgid "Add new value to key. If key exsits, value will not be changed."
#~ msgstr "添加新的键值。如果键已经存在，值将不会被添加。"

#~ msgid "Previous Page"
#~ msgstr "上一页"

#~ msgid "Next Page"
#~ msgstr "下一页"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "Limit 100"
#~ msgstr "限制 100"

#~ msgid "Confirm"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "Del"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Are you sure to delete "
#~ msgstr "确定要删除"

#~ msgid "Emmm, I don't know how to answer your question."
#~ msgstr "呃，我还没有学会怎么回答你的问题"

#~ msgid "socre"
#~ msgstr "积分"

#~ msgid "Weixin Artcile"
#~ msgstr "微信文章列表"

#~ msgid "Documentation"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Click to see photo of fishes."
#~ msgstr "点击查看小鱼鱼的照片"

#~ msgid "GET method was not allowed."
#~ msgstr "不允许使用GET方法提交数据。"

#~ msgid "Is_valid"
#~ msgstr "有效"

#~ msgid "Date created"
#~ msgstr "创建时间"

#~ msgid "time_created"
#~ msgstr "创建时间"

#~ msgid "Export KV data"
#~ msgstr "导出KVDB数据"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "Simplified Chinese"
#~ msgstr "简体中文"

#~ msgid "Not a valid artcile count"
#~ msgstr "不是一个有效的文章数量"

#~ msgid "image"
#~ msgstr "图片"

#~ msgid "Remind by China Mobile's Fetion."
#~ msgstr "通过移动飞信提醒"

#~ msgid "Documentation bookmarklets"
#~ msgstr "文档书签"

#~ msgid "Documentation for this page"
#~ msgstr "文档"

#~ msgid "Filters"
#~ msgstr "过滤器"

#, fuzzy
#~ msgid "reminde-method"
#~ msgstr "提醒方法"

#~ msgid "About - Ninan"
#~ msgstr "关于 - 呢喃"
